1060 6gb display邊隻牌子好？

想張卡順啲襟玩啲
邊隻牌子比較好

MSI

Msi gaming

Asus係咪好廢

Rog / hof 都可以， msi 麻麻我自己覺得